諗緊請個咩職位既人先岩

暫時飲食公司仔，黎緊會一路擴張，想請個人番黎，負責下d 基本sales report, hr form, 大概係咁，基本上唔洗番公司都得，係屋企按我需要幫我搞到d 文件就得，我應該登廣告係請咩職位 定係搵大學生當pt 做好？

sorry 唔記得開新行
唔算太長希望唔會令大家睇得辛苦

Document controller

咁撚easy請個中六都得啦

要諗就諗長遠D，REPORTING乜人都做到，反而你係想搵個擁有乜知識/經驗既人幫手

真心，好多創業失敗既例子，直接D講，就係SO CALL老闆既人懶醒，以為自己所有IDEA都好好，其實有經驗一睇就知實失敗，但D老闆仲做

BTW，如果真係好想淨有人做REPORTING，可能請個IT人做AUTOMATION 仲好

寫IT

thx 巴打
好有心
衷心感謝

唔好喇
工作經驗少
唔得醒目
起碼要有文書處理經驗先

真心 我幫你
Telegram: jonpete

搵個真係識用excel既。

巴打稍等
明天搵您

文書主任

有意幫手
利申： 識攪埋公司報稅公司所有基本所有內部文件
Tg: @boxoo11

冇咁多錢請局長
聽日tele 您

有意幫手

TG me fff852

我可以,TG:hiiamkit

email me
讀hr 同有2年b to b, sales經驗
hei199477@gmail.com

學生有興趣
tg: T1420637

唔怪得 香港搵工咁難

樓豬打一句 , detail 都無
就有 6, 7 個人 approach

講到咁簡單, 人工時薪有無$50

好懷疑, 平時 jobsdb 搵一份工
背後收到既係過千封 email

唔怪得 HR 成日 OT 啦
因為成日掛住要喺依過千封 EMAIL , 抽籤抽其中 50 嚟睇